我宣布狙擊我嘅全部係真心膠

你地中晒伏啦 我借刀架渣

各位唔好再狙擊我啦

你好得閒咩屌你老母 家陣同你有仇呀

好嬲呀